第幾個一百天

還是很有感覺

🚬

我忍住的情緒在很後面
拼命想挽回的從前

日日叫春佢都唔會番黎啦
向前睇啦

食下煙啦 會好啲

向前又點
冇心機再拍拖
付出幾多都有咩用
用一句 我覺得好攰 想自己一個就放棄大家

等人係最on9
你等人 人未必等你
現實d啦ching

冇等 只係有時好掛住
想大家比多次機會大家

扮啦

都半年了
仲可以點

ching，雖然我唔鍾意比比鳥，但係有句歌詞幾啱
如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

Gap王

kagawa講得好

覺得自己好仆街

都數唔到雲爺爺第幾個一百天了

永續雲加

件老野都係走吧啦

宜家最困擾係我老豆單野
唉 點解咁多不幸嘅野都發生係我身上

呢件事我都俾唔到意見
左右做人難

感情情又唔如意
屋企又搞到咁撚樣
唉 人生🚬

老豆果單我都唔知點幫啦